【突發】元朗國安興街即將被封（多圖）

咁高調？d 人逃離架啦bor

白衣人出動

注意：以下消息仲未證實，我哋正尋求最新資訊，一有更新會喺呢度話畀大家聽。疫情下記得保持警覺，唔好自亂陣腳。
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
據多方消息人士透露，元朗今日（2月1日）下午五點半至明晨一點半，好大機會被封區！地點未能確實，但大機會係最近曾進行污水檢測的大廈，包括但不限於喜利大廈及安興街一帶！
如該區街坊「必須 」「一定 」要今晚返家，請儲備定有需要嘅藥物同埋足夠嘅物資，有避無患。
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
#Alert #元朗 #封區 #武漢肺炎 #強制檢測

順瘋6點半關門

流浮山刀手都未出

滕條準備

今日無7，有21

夠膽封元朗國